覺唔覺食到重口味先係食家

芫茜 榴槤 茼蒿 西芹 大蔥 香茅 蒜頭

覺得臭嗰啲，多數都唔識食，乜嘢狗屎垃圾都話好食嗰啲人
走去食泡菜部隊窩嘅9成係呢種人

相反食到嘅人，多數都係識品嚐味道，唔係咩都擺落口

蟲呢?

食屎算唔算重口味食家？

食過炸蜘蛛

同即炸薯片有得揮

呢樣真係頂唔順 食開屎先至會鍾意食

鯡魚罐頭?

正常昆蟲冇問題
厭惡性昆蟲同蠕蟲類就未接受到

Mou

以上都唔鍾意食

catgirl呢?

如果連貓肉狗肉都未食過 唔好話自己係食家